突發 根本陳彥霖同佢老母係同一個人黎

比萬惡既中共捉左去打籃絲衰老針
洗腦之餘仲變老埋個樣
造成佢已經死左既隻象
成件時好恐怖

好撚好笑

好撚大鑊

核彈呀 屌你老母

如果我信就係個腦殘

Fact checked

咩腦殘啊
共產黨有咩做唔出啊